奪命靜音扣｜駕Type R跑車送女友人返家自炒 男司機拋出車外亡

清晨約5時，一輛本田Civic Type R跑車沿長沙灣青沙公路中線往尖山隧道行駛，當跑車駛至美孚附近、隧道口前約400米一個右彎失控，撞到左邊石壆後360度打轉衝前約100米，在中快線停下。35歲姓林男司機被拋出車外，倒卧距離跑車約10米外的慢線，重傷昏迷，32歲姓姚女乘客被困車內。現場所見，喪命司機可能未有配戴安全帶致飛出車外，有人並疑曾使用了在內地及台灣廣受質疑的「靜音扣」，干擾汽車安全帶警報系統。

今日先知有靜音扣呢樣嘢

渣gtr咪唔洗炒

唔扣安全帶部車加幾多匹?

個扣有咩用
消個左扣落去個下啪一聲?

揸GTR你死咗啦

奪命靜音扣大戰大力金剛屌

抵死 唔用果D西野咪唔使死

係
因為有啲車唔扣會有安全警報

呢個撞法有安全帶其實唔洗死

呃部車 你扣左安全帶

D車有sensor,佢唔扣好會不斷響

係啦 條女都冇事 自己攞黎

唔扣有咩好處？
出意外即刻死冇手尾？

3個原因

點解要咁撚on9
同自殺有咩分別

想重刷

到而家都唔明點解有人唔戴安全帶
都2020仲唔知炒車幾危險?

同唔用套一樣
冇咁易出事嘅

青沙上斜個位咁都炒到

炒完碌多百幾米
實係開全速啦

條友應該係平時嫌個提示煩 跟著今次真係唔記得左扣都唔知

車手唔係用五點式安全帶架咩

有咩驅使你要拎條命黎較飛
都唔想扣好安全帶?
係咪個陣條女含緊要佢鬆一鬆褲頭帶?
奶中龜頭個下打冷震所以炒左

如果唔係我諗唔到有咩理由唔扣好

戇撚鳩
2020年仲有人唔用安全帶

好彩冇害死人地個女

巴閉 英雄主義 疊馬囉

死得好

同靚女唔疴屎一樣
型男揸車唔戴安全帶
戴咗就唔夠型同自信

之前坐的士，司機揸揸下瞓左，直撞埋公路既死車車尾，無扣安全帶一早死鬼左，e家一上車即扣

如果平時都有飛車，真係花式自殺

通往天國的安全帶扣

加多隻撈

真係以後都唔洗煩

有戴安全帶肯定唔洗死

揸跑車都想重刷

扣個安全帶好似攞你命咁
識人又係死都唔扣安全帶 話唔舒服

係呀 坐隔離條女咪冇事

想被神召喚入異世界

唔扣幾多點都無用la

sor 無認真睇 答錯咗「係」

應該係肥撚, 唔鐘意扣安全帶

四五十撞到停 冇安全帶 唔死都重傷 個頭一定撞爆玻璃

而家真係先進到咩都用無線

便攜式無線安全帶

撞車勒爆你肋骨內臟
着起火上嚟監生燒死

保險可能唔賠

咁舊既梯r就算啦

唔扣直接飛出車死

下世小心啲

就算係文太同拓海都會用安全帶啦

on9

唔戴安全帶 仲要買個扣呃部車
依啲人個腦諗乜鳩

死咗都好事黎
好過殘廢下半世都郁唔到

衝擊力大到可以勒死人既話你唔戴安全帶一定飛九條街

太陽能電筒一樣

無線

無錯,飛出去多錯死硬
你勒一下傷左都仲可能有得救

不如唔好揸車

扣左條女點幫你含呀

靜乜Q？一個扣偽裝有扣上安全帶，等架車唔好alert

Honda 好似唔會長響
呢部有冇就唔知

坐前排 司機位 唔扣安全帶好唔安落

但條女都扣左. 點幫人含?

D的士中位好多都冇安全帶

坐邊個位唔扣都唔安落啦。。。

一世靜音

正路唔賠。

可能想呃人壽

兩驅車，係咁上下

我平時由佢響戴耳塞算

根據車牌登記資料，涉事跑車登記車主姓黎，報住沙田碩門邨。警方正調查意外原因，另外亦不排除有人利用干擾扣影響安全帶運作下，沒有扣上安全帶。

唔戴安全帶

諗唔到有咩理由唔扣安全帶

btw EP3咁好彎都失控 手車

咁隔離條女勒爆左未？

笑7死笨能

XO表示遺憾

有冇安全帶既分別

結論：抵死， 好彩無害其他人

悟能7爭气

九成係覺得唔戴安全帶好舒服
以後都無拘無束啦

的士中間位都有喎

唔實唔扣為乜
你話要做賽車手

車手都扣到實一實

死得好 少個公路炸彈

好多剪左
或故意跌左去車尾箱你reach唔到
或
扣唔到

同condom一樣
唔戴真係好易出事

唔扣可以做多啲動作🤡

唔揸都死咗喎

岩啦 達爾文獎
安全帶都唔用 唔死有咩用

達爾文獎

On9?
1. 安全帶有緩衝
2. 有airbag 輔助

撞完衝到一百米咁勁
係咪類似旋風麥林果種空中自轉？

1. On9
2. On9
3. On9

例如飛出去

到底渣Type-R死既有幾多係無辜
見到馬唔炸彈都上車做乘客既一樣唔抵可憐
得翻d燈柱同路人係無辜既

又係喎一陣打跛腳又要憂柴憂米就唔好

隔離位唔扣就話要烏低身幫司機含撚姐
但司機唔扣真係解釋唔到

原來錢7 type R 都算係跑車
咁我架SER 咪都可以咁樣叫？

睇嚟要發明個含撚專用安全帶
發達大計

點解條女無事

唔扣安全帶, 佢都係想撞車唔洗受傷入院...因為唔洗上白車, 橫上黑車

因為佢無用靜音扣 所以唔准死

呢啲意外野，條款上你犯法佢就一定唔使賠

條女擒過黎含撚，有條帶卡住冇mood

一定唔賠

落雨仲片車

Ek9?

呢D係做開司機車手送貨既戇鳩習慣
唔知咩原因
總之就係認為扣左唔就腳咁掛
呢D死左直頭要開演唱會啦
而且有D車特別係D小巴唔知點解要夾個夾上去個安全帶
等佢一撞真係表演脫殼雜技啦

烏低身奶西

咁仆街，中位一撞真係直衝出去冇野擋

大佬車住條女 你叫我行80？

呃埋自己條命..型咩?

港女又可以搵新仔

咁你唔會揸揸下車烏低身幫隔離嗰個奶西架嘛

早排有個印度女人就你的士中排飛出去

喂！紅燈！除褲除褲！！！

綠燈啦綠燈啦
好起身繼續揸車

響喉撚死哂就岩，唔洗夜晚訓教比人嘈醒

d小巴佬都鍾意夾住條安全帶，搞到鬆一鬆帶左等於無帶

夾個夾頂住鬆開d冇咁勒住個人, 不過一撞就斷多幾條骨

因為箍住心口

小左個公路炸彈

ep3

唔扣安全帶揸100
有種裸跑既感覺

完全理解唔到點解要唔扣

如果買咗人壽呢？

Type r都叫跑車
報紙佬係咪揸honda

抵撚死
平時左穿右插

可能身邊啲frd仲有錢

如果個衝力大到可以勒爆內臟
咁都一定大到可以飛得出去
但飛得出去一定死硬

more

條女心聲：我寧願係跑車上面死，都唔要係單車上面喊

醒目過頭

睇the grand tour事實上係有兩個人炒車
一個扣咗安全帶死咗
一個冇扣安全帶淨係斷咗隻腳
但有幾何有呢啲case
多數都係冇扣嗰個死

起火

珍

抵死
馬路炸彈 -1
冇錢又要型
買架垃圾H車返黎片
仲要安全帶都唔扣

跑車老MK梯丫佬咋

抵撚死！

有無賠到佢仆街

真係戇鳩先唔扣安全帶，曾經炒過車炒到反撚晒，比條安全帶救左一命，自此坐咩車有都一定扣

唔知點解有d車個安全帶勒住條鎖骨 好鬼不安

馬路炸彈 -1

同自殺有乜分別

外國考車 慣左坐咩位都一定扣

xo無事

靜音扣係乜傢伙黎？

好多人覺得自己唔會有意外

你咪唔好扣囉，唔扣你咪飛出車囉

H 車保險又加價...

死咗個mk仔係好事 但件mk妹就慘

真係正宗死咗都無人可憐

我想幫佢埋單

只係無帶既扣, 插入個位呃架車扣左安全帶

Type R叫跑車

我要買grr

你咁講都得既話
不如講架車會爆炸直頭唔好買車

係你唔會爆內臟同燒死之前
你應該已經飛緊出去
你要考慮既係會唔會頭著地同埋會唔會畀其他車撞多你幾次

我夠唔會揸揸下車叫隔離幫我含撚

原來係國王的新衣叫靜音扣以為係咩科技嘢黎。

睇車款

3個人賠左差唔多1球

除左抵死之外都冇野補充

有D測試係講緊極速急停
的確係扣左會傷過冇扣
但你去得個個速度
我諗你都唔會諗安全帶扣左定冇扣會幫到你

撞過車，現在咩車有得扣都扣

白痴仔 渣部垃圾仲唔扣安全帶

呢d垃圾抵撚死

同轉彎唔打燈(或直去又打燈) 玩鳩途人個d一撚樣，快d去死

抵撚死

做CPR會斷肋骨爆肺添
但係唔做就100%斷氣死硬

發明d咁既野做乜春

抛得出車9成死得
勒住未必死
著火機會細

抵 肯定響喉撚嚟

thx

上網搵咩野係靜音扣，望落少少就有靜音扣廣告，仲要寫著安全，好諷刺

用條命嚟型

幾時路祭呀
燒條安全帶俾隻傻鳩喇

好威威

起碼唔會人肉炮彈飛出車先

達爾文獎可以陪下跑

應該係想有雙重享受先真

佢咁撞法又無身首異處，點都應該上白車到醫院先宣布死咗

無扣咁撞一撞，白車黑車都坐晒喎

有女加10匹

飛車唔扣安全帶咩玩法

咁佢飛出去嗰吓咪chok 甩條女d 牙？

唔戴安全帶死得好，少個公路炸彈

條女都冇重傷，司機最差都唔會死掛?

其實載十幾歲𡃁妹先飛車扮勁，車條中女仲要飛車？

可能條女本身冇牙

key to heaven

提示煩? 應該係坐落去一陣冇扣先至會響, 條友應該成日揸車都唔扣

達爾文替身

梯R 咁撚浪 一高速坐都坐唔穩 咁揸真係過癮d

特登去買個扣呃部車

應該Chok 甩條尻先

唔會冇嘅
不過可能要拎個鏟
喺路面鏟返起身姐

尼啲垃圾唔死都冇用，又嘈，又超速

佢冇揸都死咗啦

人哋想做巴斯光年我哋識條撚咩

真正嘅車手係唔需要扣安全帶

咁邪
幾年前有單又係青沙青沙炒左架貨van
又係冇帶安全帶飛左出去斷兩截

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

冇安全帶 四五十唔會飛出去 但一吓撞 你個頭好自然會撞向擋風玻璃 冇安全帶拉實 你估你個頭硬定個擋風玻璃硬

物競天擇，適者生存

又係大6閪富戶?

用完個人會靜左音
呢個人買錯永久靜音版

人壽另計，死人就賠

提名佢攞達爾文獎啦

I believe I can fly

除左抵死都唔知講咩好

屌你老母啦
食飯都會哽死
On9

RIP

又搞到type r出保險更加難受保

抵撚死🤭又話抓地力強

今朝見架車炒到爛晒我都係咁諗

但係唔用套唔會死喎

其實前座/司機位, 多數有得教高低...不過好多人唔知

支那人好興
以前返去坐朋友車
佢地個個都係咁

出呢個扣嘅生意人、設計者，為左錢乜都做。

以為揸緊F1，不過F1都有安全帶

抵啦

型囉 疊馬囉 英雄主義囉

個扣好安全，撞完個扣都唔會飛出去

唔係有airbag?

我覺得無扣好唔自然諗唔明啲人做嘜鳩唔用

我諗係俾人放袋用

我個袋放隔離真係會響

係喎，貼貼服服係安全帶上面

佢原意係你放野係張櫈度唔會嘈

樓上有人話係肥撚 一定唔係 因為肥撚唔會飛出街

行100都失控會有幾勁

部分車check到司機位安全帶無扣好就會lock車,響
個扣就係呃安全系統

除左抵死仲有咩形容詞

你想嘅今晚去燒都得

連登真係癡撚線
好地地一個講交通意外新聞嘅post都可以有J圖
唔怪得簫別離都戒唔撚到J

條仔心聲：我都寧願係跑車上面死，都唔要係單車上面忍辱偷生

呢鋪真係一個X一個O

響得多就會停
你有佢一分鐘
響響下會愈響愈密
最後就唔響

飛出車死又點計

到而家都唔明點解有人中出
都2020仲唔知會做爸爸危險?

好型
想俾佢屌屎眼

安全帶都懶得帶，即係好趕啦。

mk車

物競天擇
呢類無腦以為自己好型既人死左對人類未來進步好大好處

咁賽車應該唔會著火

似EP3喎

保險公司：好彩條友on99，唔係又要賠錢

1-0

不過就算撞都唔會飛出去嘅

後座 好鬼唔想帶

airbag 要配合安全帶, 無帶安全帶個人會zip左上個airbag上面, 咁個airbag就送你一程
有啲地方大肚婆可以申請免帶安全帶, 但係要先停左乘客位個 airbag sensor

而家可以永遠靜音了

你覺得 airbag 係頂住你唔飛出去？
咁要安全套嚟托呀？

自己申請

仲要俾佢申請成功

其實個扣無奪命呀
奪命嘅係佢冇扣安全帶咋嘛

咪係 唔能jar jar聲

唔扣安全帶，抵死

咁一樣會攪出人命

不能話你錯，因為的確有人試過，特別係中排淨扣肚果位
不過就係傷同死既分別

做乘客唔扣安全帶都覺得驚驚地
做司機都唔撚戴

車神

我試過去完supermarket放副架，唔知係咪太重又熱，即刻響我要扣安全帶
除此之外真係諗唔到原因

呃咗部車
呃埋自己
RAP

CLS, 廢左個安全裝置, 攞左自己條命.

永遠飛行模式

小學未畢業？

唔帶安全帶真係很有型

有冇原片

邊度搵到

除咗抵死 真係唔知講咩好

咁咪要買5個靜音扣

所以呢家就冇手尾跟

兩單野有咩關係？

提名達爾文獎

wifi安全帶
wild fly

雖然用呢啲扣都係抵死
rip

Law Lee Jin.

淨係識用包裝夾去夾住條帶...可能d 女見到會唔鍾意

保險唔包抵死

依張相都無扣安全帶

老mk妹

應該想講副駕
有重量又唔扣安全帶就會響

早d死都好,唔係遲早累死條女.

老mk妹無所謂 係mk妹就得

可以長眠

好爸爸？

係好嘅就注意安全戴安全帶啦

咁即係「找死」！！

安全套

有幾好？

係唔係真係佢先?

原來係dc9 抵撚死

扣左安全帶就要戴安全套

真係同一個？

你又知架車行緊？

呢D馬路炸彈仲要揸的士, 好彩無累死人咋

清晨約5時

貪一時方便 來世再揸車啦
R.I.P

屌 睇完真係好撚驚遇到呢啲炸彈

呀 屌 冇留意 安全帶 自隊

原來仲有3個仔女

男死者姓林，暱稱阿洛，他與前妻育有3子女。林的胞妹稱，阿洛任職的士司機多年，3名子女隨嫲嫲居住在藍田住所，並由嫲嫲照顧。據悉，阿洛為Facebook「巴絲GO 黃的及貨van平台」的成員，外人稱他們為「黃絲傅」。該平台今午發帖哀悼，稱接獲消息感到好震驚，並上載上周為林拍攝的照片，讚揚他是一名好司機，感激其付出，「願你能在自由快樂嘅地方繼續安息」，大批網友留言悼念。

樓上有份笑鳩過個黃絲司機

全部都係五毛PR blocked

車只係彈射器，個人飛出去有幾多匹先重要

消除垃圾駕駛者嘅偉大發明

為咗你屋企人，都係買定人壽啦

同唔戴安全套一樣，貪舒服玩命

同另post 的士差咁遠

認同，等同D人做愛唔帶套，然後話意外懷孕一樣。

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

中秋前大節前梗有啲好慘嘅事發生呢啲時候請注意安全 過馬路行人或踩單車所有車輛要忍讓下對方 千萬唔好醉駕 𨋢都試過跌落嚟 危機危險一多咗 意外就有機會安排發生 真係好唔開心 希望繼續眷顧家人令佢哋專心讀到書 直到佢哋成家立室 唔好停留係怨恨當中 Rip 要用佛號神咒同時間沖淡先得 要令自己寧靜先唔會變超級黑社會

原來係家長RIP

醉駕+唔扣安全帶抵撚死

手足嚟
雖然佢有做錯
但今次真係屌唔落
rip

條女斷估都坐隔離.
條女都無死,明顯條仔無帶安全帶!!

求名
好正選

好明顯平時都唔扣先有呢個靜音扣啦下話
依家好囉，唔洗靜音扣都唔會再有提示音煩你啦